遲一年先收$4000, 會唔會俾多一百幾十我地？

記得當年$6000可以揀遲一年收
會多200定300蚊

發夢啦

等住開飯

多一百都好，可以吃多兩餐大家樂

係
真係等住開飯